推廣不捉鬼，可否推句新口號？

如 和勇不分，絕不捉鬼

捉鬼害人，你我説不

捉鬼與否，前線自決

求更多手足比更好意見，好多和理非唔用lihk,tg，進度無跟得咁快，我身邊人都要花時間解釋，與其係咁，叫口號應該最快

點解冇人推

胡亂捉鬼 累已累人

感謝，請推一推，這個應該方法應該係最簡單直接係未來 活動宣揚出去

如個post有人氣，我最後pin返句最多人選的